[不合作運動] 示威真諦係人數上最少要壓制到班廢柴街坊，人多好辦事

見到阻地鐵既post有感而發，
首先我係好支持搞不合作運動，包括阻地鐵既，

但點解阻地鐵會有市民鬧，效果好似唔夠理想？
原來其實只係一個，就係人唔夠，
示威既人唔需要次次有一百萬先叫贏，但係，
如果人得一百以下，畫面效果 → 有堆嘍囉搞事，
以阻地鐵為例，得幾十丁友

廢柴市民 1 → 緊係敢鬧你地，你阻住我返工呀，
廢柴市民 2 → 你地幾個人阻住成村人，點解唔可以用其他方法？

人得廢柴市民 → 幾千至萬個，畫面效果 → 有大型示威
廢柴市民 1 → 敢怒不敢言
廢柴市民 1 → 唉冇辦法架，始終個政府搞唔掂

人少，喺廢柴市民眼中，你地同一個大媽阻住成架巴士一樣，
人多，喺廢柴市民眼中，佢地會轉移怪責政府，或者怪你地都唔敢咁大聲，
因為欺善怕惡係冇得改，人性黎，傾倒向強勢果邊都係人性黎

唔止搞地鐵，仲可以可以套用落任何示威入面

所以建議無論不合作運動定任何示威，如果你既目的係要阻撓、癱癥
要確保自己既氣勢唔係幾件嘍囉咁既級數，
問題唔在於搞地鐵岩定錯，只係在於人數上夠未

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書